{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투와이 호텔"
    },
    "text": "7階のルーフトップはBBQパッケージを楽しむことができる空間です。 ここは天候不良時に1階のレストランで利用することもできます。 BBQパッケージには、ビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル·ジャーク、ホットウイング、リコッタチーズサラダが含まれています。 この他にもビールは2人に飲み放題となります。 BBQパッケージは18:00から22:00まで運営され、最後の注文は21:00に承ります。 営業時間は1部は18:00から20:00、2部は19:00から21:00、3部は20:00から21:30に分かれています。 生ビールは21:30まで注文可能です。 ご予約は最低1時間20分前に行う必要があり、タイムごとの数量が制限されるため、事前にご予約することをおすすめします。 ルーフトップ内での飲食の持ち込みは禁止されています。 当ホテルは、美しい東海を包み込んだ素晴らしい景色を誇り、リラックスできる様々な付帯施設とモダンな客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "BBQパッケージを楽しむことができる空間はどこですか？",
            "answer": "7階のルーフトップです。"
        },
        {
            "question": "天候不良時にBBQパッケージを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、天候不良時は1階のレストランで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ビアチキン、ポークリブ、グリルソーセージ、グリル·ジャーク、ホットウイング、リコッタチーズサラダが含まれています。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージに含まれる飲み物はありますか？",
            "answer": "ビールが2人に飲み放題となります。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BBQパッケージは18:00から22:00まで運営されます。最後の注文は21:00に承ります。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージの営業時間は何部制ですか？",
            "answer": "営業時間は1部は18:00から20:00、2部は19:00から21:00、3部は20:00から21:30に分かれています。"
        },
        {
            "question": "生ビールの注文は何時までできますか？",
            "answer": "生ビールは21:30まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージの予約はいつからできますか？",
            "answer": "予約は最低1時間20分前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "BBQパッケージの予約は事前にすることをおすすめされていますか？",
            "answer": "はい、タイムごとの数量が制限されるため、事前にご予約することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ内での飲食の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ルーフトップ内での飲食の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは美しい東海を包み込んだ素晴らしい景色を誇り、リラックスできる様々な付帯施設とモダンな客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 482
    }
}